{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007941",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 바다가코앞에펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 追加人数には別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 また、ペットと一緒に入室する場合は、入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、自動的に予約キャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTVとWiFiをご利用いただけます。 また、海の眺めとバーベキュー場をご利用いただけます。 駐車は可能で、電気自動車の充電料金は20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には別途費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合は、入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "また、ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、自動的に予約キャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "また、海の眺めとバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、電気自動車の充電料金は20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 691
    }
}